學生巴打求share surfshark plan

我啲朋友用Nord VPN我試用過，我平時睇開新番，抵制支那bilibili 用緊巴哈但nord vpn廢到睇唔到

surfshark tw 都睇唔到

睇到了
有啲 IP 上唔到
有啲上到

搭單問句順唔順想買黎睇寒蟬

nord 順d